連登巴膠怒屌 e 度嘟死氣喉暨厹亂派低載直梯車專區

三毛名單
1 R730(已bam)
2 56185@258D #271600
3 秋本_五十鈴 #54058
4 N700S #57827

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？